{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53953&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포펜타스타호텔"
    },
    "text": "当ホテルは自然と歴史、文化を経験できる様々な観光名所及び主要ビジネス拠点とのアクセスに優れた場所に位置するホテルです。 公共交通機関の利用にも便利で、客室はモダンで感覚的なインテリアで清潔にご用意しております。 周辺には長期駅が車で6分の距離に位置し、金浦長陵は車で2分の距離、ドリームパーク野生花団地は車で24分の距離にあります。 チェックイン時間は月曜日から木曜日までは5時で、金曜日と土曜日は8時、日曜日は8時に設定されています。 チェックアウト時間はすべて2時です。 ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供しており、駐車場も無料でご利用いただけます。 イベントプールルーム客室をご利用の場合は、プールのご利用についてフロントまで事前にお問い合わせください。 宿泊客は無料でランドリーとフィットネスセンターをご利用いただけます。 付帯施設としてはランドリー、レストラン、宴会場、フィットネスセンター、カフェがあり、それぞれの営業時間が異なります。 朝食はレストランで平日は7時から9時まで、週末は7時30分から9時30分まで提供されます。 全客室では調理が不可能であり、予約が不可能な場合には早い時間内にご連絡すると案内されています。 画像は実際とは異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは保証されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは自然と歴史、文化を経験できる様々な観光名所及び主要ビジネス拠点とのアクセスに優れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関は利用できますか？",
            "answer": "はい、公共交通機関の利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "客室はモダンで感覚的なインテリアで清潔にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には長期駅が車で6分の距離に位置し、金浦長陵は車で2分の距離、ドリームパーク野生花団地は車で24分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月曜日から木曜日までは5時で、金曜日と土曜日は8時、日曜日は8時に設定されています。チェックアウト時間はすべて2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fi、無料の歯ブラシと歯磨き粉、無料の駐車場を提供しております。また、宿泊客は無料でランドリーとフィットネスセンターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで平日は7時から9時まで、週末は7時30分から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は料理ができますか？",
            "answer": "すべての客室では調理が不可能であり、予約が不可能な場合には早い時間内にご連絡すると案内されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれております。"
        },
        {
            "question": "3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 467
    }
}